[LIHKG] 強勢股討論區/鳩叫區 (72)

中呀 跌呀

lm

好少聽人買美股用匯豐呢間廢物
18美金一劑即時報價都冇
又勁多雜費, sipc我估都未必有

多數用富屠/ib

hsbc宜家港股用app買免買入手續費, 但一買入就收30蚊,又有每月存倉on99
加加埋埋貴過一般卷商起碼3倍以上

國家隊幾時出動

新post

阿婆都識玩

Lm

聽日平保除淨, 好大機會推呢隻野落火坑

600未

做乜春跌得多過支那咁多

淡友反擊日

lm 學野

成舊水港紙 拎嚟買巴郡a就抵嘅
但到時肯定唔止收18美金

正

熊仔好玩

國家隊一齊沽?

點解由70 post 直接跳 72

痴線我個倉前日+4K, 尋日-5K, 今日+4K
我驚我就黎有BIPOLAR

無貨無工具

跌多d

開咗兩次 70

因為上個post 懶得開多個 71 reuse左另一個70 post 咁今次開返咪72好似係

跌咁多仲蝕緊1k?

大師終於輸

-600

唔似跌多左

股災

覺得係啱啱先開始
利申空倉食花生

冇蝕呀, 咪+緊4K, 平保仲係跌得好少利潤少左...但對比上個月呢個倉條數係蝕緊...
如果上個星期頂多兩日唔平曬D SHORT CALL宜家係唔會OVERALL 蝕緊, 真係好後悔

學晴巴講, 騰訊(我加埋平保)落地獄啦

我諗法係尋日假升應該減番260點...差唔多

388 1918

如果美股今晚一齊修正

晴巴點操作

D錢去番美國度, 宜家唔係美國爆

過熱

正股_ _ _

坐到個位數

思捷

止唔止蝕 代入你到 真係決定唔到 可能照hold
食花生 我會叫你走

indomie -3.8%

屌

咩理論黎 跌都要理由架咩

無理由 同埋 70% 都係你估出嚟架啫
可以係80% 可以係90%

股價反映所有野理得佢 up乜春

啱啱問止唔止蝕, 轉頭溝貨

晴巴重put?

遠熊等買樓

營多 就 5%

( Show Blocked User - 精留水 )

Don’t make stupid person famous

環球股災...

(除左美國)

跌740 琴日put fatfat

67 啦 5仔

no break

坐定定算啦，唔好溝唔好賣

騰訊

咩料 有消息未出

淡友大勝, 但能堅持到依家的太少

吸血鬼枝陰燭

11號3頂tim

俾人挾到上28400你當時心情如何?

雖然冇268嗰轉咁多貨

吸血鬼似仲會跌多排

依碌野 冇頭肩低喇呱

無眼睇
但控制左注碼 就算輸哂都接受到

仆街87支陰燭

追爆沽

熊市真係要揸住一注put

期指4點至4點半又黎料

-777

有無人加左沽

歐洲有好多個國家啲指數同時向下突破進入第4階段......

恒指等咩位開淡好

不了，本身今日諗住搵位入，除咗開市就冇位入
同埋提防行range，我比較保守
呢浪跌自己由穿280開始熊落嚟
琴日食到qq call反彈小浪，夠玩了

加拿大 穿底 , 好似話等陣又同美國開會

冇, 唔想再俾人挾

下

騰仔 大陸又踩多腳

10年後上番三幻五allin put

收市又升番上去 未穿

暴力熊

袋鼠仔 2 轉 潛在 3

去旅行冇睇市 d put大部分都已回家鄉
除左22日平保到期put
臨出發前隻27put

希望今日除淨完會暴瀉

有冇3333同好 諗住put爆佢

me 8月中已put 挾到飛起

仲企得咁硬

隻708已爆

上證一到2700就夾

爆左 主攻3333資金

逃生門 最後

唔夾邊有水位put

唔夠兩分鍾升200點，咁假既

谷返700上320

一齊為上證破2700打氣

鑽石能量底黎，應該冇咩可能

今日要轉10 次燈

隻200

晴巴 神呀 put爆

又夾

啊爺死守2700

又玩埋d乜野因子守住6.8x

又黎on9

頂住呀，俾機會我走貨

唔夠一個星期就會失效

呢兩日終於追番之前俾人挾既數，死仆街好友之前挾千七點夾得咁撚爽呀拿

袋鼠好大碌

穿27000

守住呀！！！

700今日枝燭都幾柒, 我驚要試300

落地獄喇 大陸班友仲要踩多腳

想問晴巴依家會唔會分注食D?

大陸今日轉咗 6 次燈

晴巴有加注既話真係抵你再贏多D

不過我都係唔加了, 因為騰訊同平保一彈係硬食重拳咁打落黎, 上年到宜家試唔少次

次次輸都係因為近熊
所以依家用put +遠熊

無位再加了

跌到仆街，玩撚完

騰訊FREE FALL狀態

同恆指形態類似

300 la

大約係計到266/260

27賴緊屎

大魔

呢個post全部變晒淡友 應該改標題下次
淡友股討論區

268 殺埋佢啦

就黎要夾淡啦姐係

調轉個圖睇 全部講緊強勢股

引人牛再殺

又想轉燈

開始止賺部份

班大戶打緊仗

平淡?

原來已經殺左好多

All in熊

有無人識睇 OX 圖?

我估未收手，但可能chok多一兩日

你畫黎睇下

我唔識 睇好似 255.....

27 個棍好痛

700仲試緊dl

正股?

快d 2萬點

重put 既話係時候食d

700最後一分鐘我走左7成 最後十零蚊目標唔貪刀

咁都有1000億屌你

食住先

食左半

期指未破底，唔啱規矩喎

引你有信心

呢個位唔值加淡了
但有貨仲可keep

趁人少少搞左個吹水gp
我認得名既有得入
可以擺低tg

求晴巴收劣徒

冇tg算了，繼續喺度鳩叫

etnet嗰啲盤前攻略，盤後部署係咩人寫，廢到癲，留意咗好耐

夜期又嚇鬼

美期升番...

兩日都跌左差唔多成千點
夾一夾都好正常姐

咁誇張

熊市真係要長期揸住張LP,爭在咩位平倉咩位入

又攪入谷

聽日大挾?

已經冇嘢可以阻止美女牛三

一齊大聲叫熊二

納dee跳水

都係唔睇等聽朝算，宜家又chok低

晴巴你開個tg group出黎，係咪唔會再係依到討論股票啦？

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

唔算講好多野
認得就加

就算彈300點都唔算挾啦

搞 tg 咪又係變左小圈子 post

彈完就係LP嘅好時機

棍棍有力

人哋打風地震仲攪人

做咩？

外媒：特朗普暗示下一個貿易戰目標是日本

開戰線

樹熊就掂到 150

日本出事港股又會跟

你鎖左add 唔到

跌緊接近1%

架妹試底

有冇巴打知點解？
明明group 已經set 左everybody

992

沈大師

係咪今晚傾完2000億？

好似話出list

?

27133 即日阻力

無呢個名wo

頭先改名之後冇禁到done
試多次就得

鎖左

已經揀左呢個

騰訊弱到呢

巴打我都係
都唔知點解

倒跌

隻27put好肥

維他奶正股之前高追左
似守唔住 走唔走好

中午有事發生？

要走啦，晴巴都走咗，穿埋 150 就麻煩

鳩叫

咁鬼波動嘅

連登有大部分人留意既時候就係差唔多散水

又倒跌
幾時捱過熊巿

熊市當牛市玩啦 有咩緊要

11點真開市

點解唔做淡

走剩呢隻 剩三手

最早12點知道收唔收你2000億

原來係咁

點解MGM跌到咁

經濟好無人賭錢

唔識買牛熊

7300

突破初段

仲買股票，收手la

keep cash

220 隻股新低
6隻股新高
買跌易過買升好多

直接Short係最好.........
搵間可以借貨黎Short既股票行la........
好多大陸垃圾股上年升到上天可以慢慢Short.....

7300雖然食價同槓桿低
不過真係坐得好安心

岩哂新手

多謝咁多位指點，研究下先

wow

Qq

I love hong kong

無迫

銀娛

日本妹差少少就向下突破

有冇總知唔減倉住既感覺

差2318

算喇 至少食到先喇

我覺得晴巴可能今朝加番呢

天災人蝸

大户開餐時間

減下止賺好正常

舜仔跌得好少

升得個一陣又紅哂

不過唔可以長揸
食晒d價
我通常一半SH一半到阻力位就放
等個市升翻再入
不段咁溝

就黎可以食左1/3遠熊之後零成本持有

唔玩啦

939向下突破區間

Same to u

血流成河

無料到 又夾番上去？

823都頂唔住要跌

點樣呀又

QQ 半日沽空好多
除時夾

[member] 比較少留言，晴巴好人嘅就加埋我喇

L黎L去 靠邊站最好

dllm 小米肯升咪

垃圾有價好賣

個市想點

小米行政支出爆增4470% 雷軍爽領444億薪酬 刷新世界紀錄
要比佢撚就快d溝 繼續持有

QQ反cup

點睇下星期反彈機會 留put預夾定食左糊先

好彩淡倉走得切

夾到

夾到個post冇人留言

係咪去晒 gp 吹水？

升冇人有貨 跌唔多又冇野好講姐

鳩叫唔使有貨

個個hold cash 有d巴打等反彈等食下一轉

今日玩燈掣

你個名好正

我冇留TG

嘩

星期一你就呢埋dump自己春

希望加我啦

tg 係咪Twitter果個？

嘩人民弊

逃生門

咩閪驚股正

去左旅行一星期，返黎就見到個個留tg, 咩事

我都留下先

你700又蟹埋？

早晨咁多位

好耐冇見

跌

返返黎香港

去邊旅行

匯豐 弱到吖

700 反彈wo

1299 5 27

去日本避開港股
無玩股票一個星期,
人都精神左,健康左,連乞次都打小左

個勢太垃圾

等$50 啦

好正

無眼睇，勸極阿媽都唔放

打穿26000

FREE FALL啦
希望大家D熊羸錢
利申:無貨

放晒啲股票？

冇貨 等入

2018/2382

孖寶

用咁多力推咗上山，而家一腳申佢落去

得返2隻

平保落地獄啦

941一強勢 大市就陷家產

騰仔落地獄喇

其實平保都仲o係天堂，77跌落黎74蚊都係唔夠4%

死頂住

仲要有部份係除左淨

鳩叫牛三

平保黎料架啦，追落後

人仔又6.86

1448

真落棺

亞爺真係好唔掂下
連棺材都要理

仲揸緊嘅可以順便幫襯埋

之前o個棍真係終極引牛

另類股王玩完
以前呢隻信心之選 都玩到甩頭

27應該差唔多...有冇意見

大魔祝福咁快完

qq 回購 點睇?

做左淡既食得啦, 58 落50

2318 唔put 得

...新消息？ 定琴個單用700萬回購

old news黎

on9 大陸政府
明知個市廢仲要亂咁管制

有貨，順手釘埋蓋

嘩...... 上證想 全日低位收市

平保

wa

爽

係咪想聽日穿26000

26500紙咁薄，估唔到弱到咁...小注博佢一棍

厲害呀

嘩 又扯成百點

明天26000無難度

大陸一收市 道期扯咗成百點 三點正開始

要點部署 利申冇貨

今日冇方向

支那可能又托上去？

彈番一兩日?

26000 大支持位

27

穿左既話...

仲有得跌 國家隊唔出手

發上發落好精彩

跌多左

可唔可以落返30蚊,我5年前錯過左

靠托住隻1299....

睇月線圖覺得會

但1299 琴日跌左3%

今次落返30真係可以大大力買

2018

會都可能就到熊市尾聲

唔急買

澳門係咪食硬呢兩個風

等埋你

騰仔又新低

27真係差唔多

1211 2382 2018 1918

痴撚線6%

想問下大家 你地加沽係買put輪 定熊證？
定真係沽空 淨係識買call

特步近期d燭好搞笑 齊輯輯大棍打落

put爆強勢股

加埋我得唔得
[member]

323 347 581

水泥最後都要散

擺明搵人接貨，好在睇完無買 581

下午好似彈返d?

175 係咪好超值呢

明天仲抵呀

轟呀!

吉利 13蚊 衝呀

得返13

正跌返上年個垃圾價

17蚊put 落黎都正啦

股價同基本面背馳 習總

好消息係熊市=大戶出貨機會

其實個價不斷跌無升過，就算有好消息，大戶點出貨？

27 DL

美股幾時爆煲

食左1/3熊
剩低2/3零成本持有

你正常定痴緊線打出黎

想博27反彈，高風險飛刀

你睇得咁緊知你想入d 祝你好運

勇士，烈口飛刀都接

外圍突然轉差 今晚

終極一跌係咪已經來臨

做咩做咩 點撚樣點撚樣

歐洲市場彈得一日又插

雖然聽日26000

我都入左一注正股

叫左你put 175

晴巴竟然撈賭股

價值投資驚閪，一日未賣一日都未蝕

究竟26000 做唔做到底

升番啦

唔通用夜期黎做底唔會呱

700 業績完夜期都好恐慌
跟住就挾左1800點

美股勁撚到

開左市 咁寧靜

睇嚟澳門股好驚個風

日日破底

個市弱到震

彈啦

26000 鐵底

跟 cfu 買 992 都執到餐 buffet

鑽底吧

1177我屌你老母

939都跌左差唔多1蚊

全倉綠色

sorry 大師愛股係823
我愛股係1038
利申:長期揸住收息

無,一直由得佢

成日玩燈制

係咁引人追call

見過鬼怕黑，等佢有一日似樣嘅升勢先

佢爆棍上都唔會入喇家陣

我係諗緊如果唔捉反彈，佢一下子彈番二三千點會被夾死。如果捉反彈都可以跟下
好難玩

個post推得仲慢過上個

比佢引到，又豬錢

中國比美國打到咁殘，d領導人仲唔收下口，鳩up兩句藥股又散晒

全方位調控，每個行業都搞一搞佢。

好似打亂章咁

qq有一野去到305? 做針?

我真係唔明 呢個時候仲推啲垃圾國策出黎做乜
你呢頭推 果頭搞到冧市 然後又話要放水救市

嘩, 挾淡

殺上28000

呀爺先係最終大戶

藥股咁爽嘅

如果收市前都係呢個位咁上位甚至升百幾二百, 再走多D
硬係覺得頭先700無啦啦305又即刻抽上黎有古怪, 好似大戶刻意做圖

殺完牛

1177

1211快d賴屎

上面話又放水

但700重牛好似係300-304?

過兩日水浸咪放囉

係700柒喎 其他藍好穩

大陸又搞咩呀

今日無啦啦搞藥股

見底？

啲領導睇咗 我不是藥神 之後痴咗線

chok到痴線，業績前爆大鑊暴跌，業績後又抽上，宜家又黎

兩隻藍籌藥股

咪撚再講

入恆條件係時候要變

1177 最後走佬位喺 $10.5 左右

係13.8

你係交易員

13.1 strong hold til now

唉...... 無意見

其實申下姐,都知道冇左舊錢

終於都到2318發威

小米

做咩tg group block左我既

爆升

嘩，d put賺少了

黑期升400，挾爆

精彩,幾大棍上

十零分鐘 400點

分注止賺嘛
係時候反彈了

依家先炒手機概念

屌納dee跌架喎

跌左1800點先彈，真係無得估底

賺盡心態發作姐

美國佬又話同大陸佬傾玩死

大大力挾上去

不可 貢獻度不足

上個反彈浪咪係咁升左千零點個個話劍指29500 gd bye kiss

中國派人去美國傾呀嘛上次又係

姐係要keep住發言 咁我真係做唔到

大反彈呀今日

TOWNGAS GOGOGO

我都入左注，博下

想知點解你敢撈

跌多左+急跌

唔係仲危險咩
成交量又大

接住唔知會唔會繼續再插多幾日

求入group

冇事

700無敵大反彈

冇事喇

又碌緊落山

jump了

今次反彈各位點睇

睇埋收市先 我覺得應該真嘢嚟嘅

唔夾得咁狼反而想入貨,回少少唔錯
好過你一野衝800點

應該仲蝕緊？

半日得3xx 成交都係咁上下

無所謂啦
重要野會係po度講

藥股洗倉

嘩屌你個低調 真係好撚低

恒指陰燭，係咪無力彈

消化沽盤姐 唔係冇曬升幅嘅話暫時仲係睇彈，企稱ema5就仲好

正股驚閪咩

早幾個post 前都講強勢股逐個爆

已經爆埋水泥

已call hsi 一注

做好注碼應細過做淡,因為熊市

出手CALL左27, 我保守D轉勢先入

一遍

唔想玩工具 入港交所正股等反彈先

平保反彈之選

平保好似無咩點跌過

QQ平保挾爆

1日600點

全民睇淡就挾

騰訊彈得好勁，尋日先308

夾多兩野put爆你

痴撚線 1日升差唔多700

700今日威水到

好多巴打而家call

咁大碌上唔洗人提喇

睇圖見底 牛市開始 入牛了

晴巴睇 26000 支持位 係咪用二月至六月尾橫行嗰個區間擺盪度出嚟？

大性交大升都可以係純夾比位put都得
而家市況畢竟都真係氣氛仲係麻麻
寧願調轉頭大跌入博反彈都好過大升日再追

升多兩日short 9佢

二幻發

我認同

反手qq牛，上呀

但佢開口wo...

侵又講野?

我意思reply你o個個係沈振盈

依家應該買細價股搏佢升百倍千倍等發達

哦 依單

你又黎啊

侵又撚個市喇

應該都係向上, 但彈得快就食

係咪大概會到 27650 左右？

再彈

唔洗sad喎 點都彈埋下星期 好似係

回得好快下

牛三

大家咩位反手short

啲手機股最弱

似彈完 挾完

1211挾死

短期唔做淡,
睇大反彈

原因係咩？唔係好明

2800 而加仲入唔入得過
前幾日27.2冇入

QQ 慢慢升仲好

今年蝕咁多冇錢換Iphone lu

1211北水多到水喉都爆

點解175仲係咁撚樣

lm pish

比亞迪呀

992有d危

如果同往前幾個月一樣出反彈,理應彈既幅度係1500-1800點
而家彈左1000點,方向唔明確,好淡都唔應該而家入場
一係就升多300-500點左右先小注開淡

聽日準時開市

66又贏

真心笑左 頭班車已經迫到沙甸魚咁

過返排又加價

今日開市？

開呀

冇心情睇市 升定跌呀

跌到pk

放棄呢個post?

應該係你決定

仲想睇晴巴領軍

唉屌，牛軍 跌到仆街

晴巴反彈完？

繼續睇反彈浪
有27/241/268 正股
做好用正股就夠

跌係算正常
兩日1000點太急

175 又有買入良機

跌500點回 有d驚

反而覺得700粒十字星加今日大陰
可能想試多次2幻6先再在9月尾10月頭大彈

俾我入返group先啦

Agger 似穿多次前底先彈

why

得一隻綠燈

港股既牛市壽命大約得1年

中資股

長熊系支那

TRADE WAR方面好影響上落WO

不過我覺得港女已經係跌定先

如果今日成交唔高似借消息震走散戶多D
支持晴巴反彈浪睇法

係咪咁的價收市喇

700 cls

有幾多蟹在上面

27 gogogo

qq壓住, 其他都改善緊

電訊股升得好勁

6823都受惠

突然彈起

應該幾隻都有排升

晴巴, 求入group

Qq成交好低🤔

成個市都低性交

嘩 收市比撚盡6xx幾億

26200 應該係短底黎 反彈浪開始

我外遊兩周

唔得呀 冇你2個星期香港個市唔掂呀

X2

有幾日冇入黎個po先推得幾頁

關稅了

唉 侵

Gg?

唔知琴日都跌左d喇

SORRY 今日牛三

今日繼續跌

騰訊控股1
330.000 +10.800 +3.383%

BB呀

睇多陣先決定走唔走牛

so sad 又跌

得1分鐘貨仔

已死

唔識玩 依家你地玩哂Call/Put?

又上又落

夾！

落!

日日撚唔悶的咩

想比你溝平貨

價值投資

反彈已完 ？

比機會你發達

仙股就是靈車反彈時

升2日回2日，都係睇短期升？

繼續睇反彈

冇哂人

通殺玩JJ

175

520想點撚樣啊

國家隊入場

轉燈

勁喎

國家隊

奇蹟日

倒升

轉哂燈

又話今日跌1000點既

who said

有冇睇大時代... 打硬仗都會有變數

出面d侵侵post

阿爺要反擊

出面d假膠post 乜野參考價值都冇...

27 大家睇彈幾多

52.5。頂盡54

中鐵390 好勁，幾強勢

電訊股

強勢股未死哂

依兩星期幾隻 都升左10%有多

6823

夠唔夠力上28000呢

都叫有800億成交
二十大成交係衰700，175
有似有d希望咁

無走既理由

係行反彈浪嫁喇
做好用正股就得
熊二大反彈

隻企鵝幾時先識升

小注左1548 2689
熊市唔敢買咁多

今次咁有信心

係囉 280開始減持包冇死

27 中晒 晴巴fapfap

Btw 係咪put得 27

我係你就唔PUT住啦

啲put輪都好貴下

偷位都睇情況先...

好耐冇上黎留低腳毛

Apple Amazon

壓撚住700上唔到

你最近還好嗎?

仍愛買股票嗎？

努力呀佢兩個

still alive

你有新對象嗎？

平保行得靚

彈上啲呢幾日

熊二

2318真係好靚, 好靚, 好靚!

賭股可能又炒黃金週

2333

唉 3808

熊市大跌日少注搏反彈好過反彈日追...
中過好多次伏
今日如果追
聽日又大跌返或者慢慢陰跌又冇仇報

悶到

晴巴都唉

啲油

挾死無偷報

2318 熊市清泉

千萬唔好吹奏！

好爽3808 中午開市一追即爆升

有料

今日臨收市又入左少少牛
繼續9叫：衝阿

夾呀

今日d車股

All in

700爭氣少少得唔得
真係屌出黎，300點都唔關佢事

岩,支持

又升了

好想j 386

2萬8大位

2018高開插水...

暫時無咩力水喎

轉埋燈

快d上喇屌

冇人講野了

望巴

等緊價位收成

依家係靚到無人講嘢定轉晒tg?

證明左依度無左唸巴就已經無人

晴巴去旅行 個市又也也烏 都正常的

跟住幾日又冇北水
港女係咪又要自插

北水廢架... 冇左仲好

同意

上年中秋大升wor
有返北水立即跌。。。。。。。

今日個市好悶

個市咁廢 靜都正常
加上好多去晒TG

開得TG就注定無哂人架啦

等牛市就會多返人

升

要等幾年

十年後再見

push

2382 做乜鳩

大摩狙擊

到時見

2382 之日常 唔係大行就沽空機構

去哂美股咁滯

幾時來個終極一升

依家咪升緊 見唔到美股日日升百幾2百點？

終極一升之後就跌到pk

宜家熊市，乜野係終極一升?

跌市其實賺錢仲撚快
我諗人多咪又係上年下半年先開始多人
上年年頭都係梅下梅下老散邊會睇上眼

車股睇住佢升算，屌啦聲垃圾1211都挾到咁撚樣

下星期跌返晒啦

175 逃生門大開

今次真係逃生門，搞手賺夠諗住打個和比大家走

咁QQ逃生門係幾時,我等緊上470

qq 咁比阿爺打壓，除非賣屎忽

470 應該...

370都偷笑

上番470係逃生門? ching識搞笑

175 大爆發

日日升

買咩都升啦

賭股

依句由你講...

823

頭肩頂？

1293 3808

就係要挾到你唔信為止
熊二大反彈

3808 好正

我呢日會減D倉, KEEP SAFE
268坐上黎算係咁

我都走晒27,轉防守股

港匯升得好勁？

2318 準備破80

幅圖出左扯旗鳩形

73蚊CALL坐到宜家

唔知會唔會上到28500

年頭十蚊入左3808

坐左一個月十蚊走左

彈幾多係咪冇得預？

3808之前d沽空日日3-4成 有牌挾

700 一齊買沽😂？

就快28000

U INSANE?

呢架咩車黎嫁

晴巴係賺少左定冇貨

肯定唔係靈車

劵商股急升

282開始put番？

熊二反彈定牛二回調完成先

熊二反彈去到見到報紙標題話牛市重臨就會終極一跌

上個禮拜d 報紙標題係熊市， 夾到依家

第一站，三幻點

今日d 成交好似樣

似係熊彈，彈一半又仆過

我覺29000已經好瘋狂

厲害

今日升到以為牛市重臨

直情係牛啦

啱

係隻股厲害

大家係邊度玩期權既？定係個個都玩輪

一通

妖才係咪都有？打工仔想用app

唔sure
IB都有

妖才有app用緊，一通就唔知

屌你唔係咁快回

仲20,起碼30啦

中秋快樂

中秋節快樂

...

有點panic sell

升得快跌又快

中快

終極反彈完左 28000都無

各位中秋快樂

IB 期權幾錢張 想開黎美股港期雙食

屌那星 唔係咁廢呀...

27 食得未呢

冇咁快反彈完啦
報紙都未吹牛市再臨

IB 港股期權買賣都係HK$21,美股期權買賣見過US$0.79~1.09不等.
全部逐張計

玩港股期權，妖才/IB好

耀才按金出面貴人3倍

按金好似跟港交所定

屌 係喎中秋開半日

平行時空？

晴巴可否加我入group?

晴巴可唔可以加埋

冇左晴巴呢度無晒聲氣

等緊晴巴去完旅行翻黎繼續領軍

彈完

港交所只係基本要求
貴3倍係我聽番黎既，但就唔只一個人講
所以你話佢好唔好就自己了解

咁Ib要入幾多錢落去玩？ 有app?

早晨

早

MORNING

又放完假

講完早晨就算 個市都係閪冇咩講

算係咁啦

冇事啦領賤

成日都係升1跌2 怕9左佢

無事啦 熊2大反彈繼續

好撚chok

希望啦

空倉食花生

就28000

升市都冇人浦頭

其實係咪全世界入哂tg group
所以冇人上水講野

唔似太多人o係2萬6至2萬7頭有博彈, 睇反應既話
正常呢d位應該鳩叫緊食緊一半/大半糊

博反彈, 之前都講過一定用平保, 睇下佢幾好彈
27我星期一走左lu, 雖然o個日插左4%但都over 60% profit

繼續上 慶阿爺國慶

leave name keep safe
今日再加175 700好倉

仲加？

晴巴
可否加埋🤣

我都係用金融股搏反彈
今日食左先
始終入左熊
賺少好過蝕返轉頭

加埋3888longcall

關sir祝你好運

平咗27shortput後好耐未數過錢

唉

27 買左幾耐

Qq咩事呀

關123事？

1548大插

勁呀

已經冇人理

好似48-49蚊買short put到星期一

洪爺

lm睇到單位數

去左旅行 唔知佢有冇mon post

有沽空報告話臨床數據係假既

嘩 25% 啦

咁大鑊

買工具？邊到有60%咁多

HABC +P 來了

HSBC

做假數吹水個d都算啦
衰極都係錢銀問題

但係臨床係假既都幾大獲

On9 依d數據造假

FDA 都呃埋咁勁

大陸野真係痴撚線

我覺得係沽空撚9up多
咁都呃到fda仲使做既
等睇報警處理

應該話食左7成5期權金sor

停埋牌

有冇人俾洪爺陰咗

洪爺仲有冇1548

復牌後爆升，長揸必勝

我以為冇左停牌依樣野

tg group拉晒大隊走

其實tg group好on9，又難追post，又整散個post

晴巴開.....

佢嗰個好似係高手group?

邊個 tg group?

眼熟TG呱講緊...

打工為興趣？